而家中國畀全球圍堵，我覺得係時候放下成見萬眾一心抵抗外敵

全力支持習近平主席出兵教訓呢班蠻夷
中國加油！ 中國必勝！